PVP遊戲根本係講天份

唔存在玩得耐就叻啲呢種講法
你只係係你嘅能力內有進步
但之後再爬極都會有一個上限

你以為你勁，其實只係殺咗啲天份比你低嘅人
你以為你廢，其實只係天份高嘅人比你更掌握大局

反應力、警覺性、心理質素，全部係無得量化嘅嘢
再多嘅時間你都唔可以同班打比賽嘅人持平
因為人地天份就係高，無點解

你咁講全部運動比賽都係架喇
你有得練到美斯咁勁咩

我最後打漏咗段

所以pvp唔係遊戲，係現實
玩輸咗唔好唔開心，應該反而怪隻game
點解將你分配畀啲天份高你咁多嘅人

睇下咩PVP GAME啦

認同
所以有d game就算幾hit,幾多人玩
玩兩玩發覺唔岩自己都冇再玩
淨係玩d自己算比較叻既game

moba，fps都一定係架啦

另類爐石呢啲我唔知啦

Exvsmbon 6蚊6蚊咁入都只為玩自己鐘意既野 有時贏係好重要 但總有人會為自己鐘意既野一直堅持

就算輸到貼地 現實難玩到爆

未打字就send個apps 做乜鳩 仲要篤錯icon
好特別既觀點

點止pvp 你讀書 做野 由細開始就已經輸比叻人啦

天份高係有優勢 但無或者低果啲都可以靠努力黎拉近距離

人生 online
直頭睇啲點數一開頭點分添啦

努力既天才咪又係可以屈返你機

世界上有幾多天才啊
事實係8成人既天份都差不多

睇你玩咩類
有時候睇攻略招式表練一練都贏到有天份既人
用理智冷靜既狀態打機有實力加成

你咁講無得講 只可以話心態問題 你係斗唔過啲努力既天才 起碼贏過唔努力既天才 咁樣仲唔夠？大魚小池 寧做雞首不做牛尾姐

垃圾先會開依啲討暖post

係,或者咁講,應該盡量揚長避短選擇邊隻PVP game啱自己
例如性格唔啱夾人同好燥底就唔好玩D團隊競技遊戲
反應慢就唔好玩D好考即時反應既game
近幾年就係有好多人正係識得盲目跟風玩D熱門game(例如LOL果D),但其實佢地根本唔適合玩呢類game,死磨爛磨其實都係無意思,不如轉D適合既game仲好

讀書根本係講天份
唔存在讀得耐就叻啲呢種講法
你只係係你嘅能力內有進步
但之後再爬極都會有一個上限

你以為你勁，其實只係超越咗啲天份比你低嘅人
你以為你廢，其實只係天份高嘅人比你更掌握大局

反應力、警覺性、心理質素，全部係無得量化嘅嘢
再多嘅時間你都唔可以同班讀master嘅人持平
因為人地天份就係高，無點解

做呢份工根本係講天份
唔存在做得耐就叻啲呢種講法
你只係係你嘅能力內有進步
但之後再爬極都會有一個上限

你以為你勁，其實只係超越咗啲天份比你低嘅人
你以為你廢，其實只係天份高嘅人比你更掌握大局

反應力、警覺性、心理質素，全部係無得量化嘅嘢
再多嘅時間你都唔可以同班老屎忽嘅人持平
因為人地天份就係高，無點解

其實想係任何領域做得出色，或多或少都需要啲天份

我自己都成日諗呢個問題，因為細細個成日打機，但細個個陣鬼知自己勁唔勁，但人大左就好少坐定定全日打，自己都係偏向每日玩一 兩鋪2k 就算，仲要對電腦。

試過玩pvp game , 但好快已經意識到，打得唔夠人多就必然廢過人，所以無謂成日要自己輸，索性連pvp都唔玩。

btw 如果打機滿足唔到自己，試下做運動，對人又健康, 又可以帶更大既成功感比自己

Faker & Crown

鍾意打咪打，冇話一定要擅於果啲game先叫適合自己架

其實唔一定要贏人既
有時會挑戰下自己

即係你玩 Fifa 遇到天才
第一次輸10粒
第二次輸8粒
.....
......
........
如此類推
睇下自己極限去到邊